---
id: author
title: 1.2 关于作者
sidebar_label: 1.2 关于作者
---

import useBaseUrl from "@docusaurus/useBaseUrl";

## 个人信息

- 真实姓名：富察宏磊
- 出生年月：1993 年 05 月
- 所属星座：双子座
- 出生籍贯：广东湛江
- 人生格言：成在经营，败在管理，错在不学习。

## 互联网账号

- 百小僧/新生帝
- Monk/MonkSoul

## 专属头像

<img src={useBaseUrl("img/furionlogo.png")} />

于 2016 年 07 月 14 日，亲自设计了该头像。

## 兴趣爱好

对新技术颇感兴趣，喜欢开源事业，喜欢分享技术，喜欢赛车，喜欢穿越火线游戏

喜欢看博客园、逛开源中国、看 Github/Gitee、看抖音、看动漫、看美剧。

## 个人主页

[https://gitee.com/monksoul](https://gitee.com/monksoul)

[https://github.com/monksoul](https://github.com/monksoul)

## 技术能力

自 2008 年 接触 IT 这个行业也有十余年了，在 后端（`.NET/.NET Core/Java/PHP/Rust`）、移动端（`MAUI/Xamarin/小程序/Java/Objective-C/React Native`）、桌面端（`Winform/WPF/Electron`）、脚本端（`PowerShell/Lua`）、前端（`Javascript/TypeScript/HTML5/CSS3/Node/React/Vue/Angular`）、设计（`Photoshop、CDR、AI`）等主流领域略知一二。

同时在技术培训领域也多有涉足。[MIP(dotNET China Most Influential Professional)](https://www.chinadot.net/) 专家，同时多次获得开源中国 Gitee 授予 GVP 证书。

<img src={useBaseUrl("img/mip.png")} />
